點解愛華頓咁茅？

冇得解

一般啦

皇者

布力般流浪 18季77張先係皇者

雙曼都要食晒塵
利市二弟直頭跌到落下半版.......